不如71集體跪警察？畫面一定靚過上次嗰三個跪警察

不如調轉要佢哋跪

跪嚟方便比人打？

警察見到人跪就自然克制

樓主食屎大？

跪你老母，痴孖筋

你覺得跪完啲藍屍page有咩post

你做d 咩藍絲都唔會認同架啦
橫店聽日得嗰小貓三四隻，不如幾十人跪

請善用起底功能

ON9

跪你老母

不如你解釋下跪低係點解？

咁你試下叫班黑人跪返黑警轉頭啦